有冇人有留意西DorSi？

本身阿姐我都冇留意開佢
對於一個冇回鄉證嘅人，對呢條撚樣係咁吹奏大陸啲嘢食，我表示完全冇興趣想知
再加上佢啲cover條女嚴重趕客，連撳都唔想撳入去睇呀大佬

但係阿姐我琴晚見到有個post係到討論呢個傻仔
咁好奇心驅使之下今朝就睇咗佢地最新條片啦
屌一睇就係咩回應youtuber串自己
當刻心諗做乜鳩，算，咁撳入去睇啦
屌一開口已經心諗：係唔係抄伯賴
之後留意下啲view同埋like數啦

唔撚係掛咁都有成5.9k個like?
係咪真係咁多支持者呀
於是我碌落去睇留言，一睇...
大部份都係講：「唔覺佢有串你wor」

仲有好多真係不能盡錄

咁究竟啲like點嚟嫁呢，阿姐我真係百思不得其解
於是我就去睇下佢啲片嘅view數

港豬澳？

高鐵？

點解得呢啲片先特別多view嘅？
唔講我都唔知原來香港人對高鐵同港豬澳大橋咁有性趣嫁
你唔講我真係以為有人俾錢佢吹奏大陸呀
西dorsi你今次又洗唔洗拍多條片澄清下呀

利申：今日一睇愛上佢地嘅片，好想佢地出名，然後日日都睇佢地啲澄清回應片呀

身有屎，自我審查

做咩事

我唔準你咁講我地舊屎呀 一定冇打手刷view

我都係咁話，所以想佢拍片澄清下囉

條友有口音架wo

屌咪po啲支那仔上黎啊

stop making stupid people famous

條撚樣會夠膽死介紹大陸炮房

Stop making stupid people famous!

條友把聲難聽到
重要有懶音
要戇鳩到咩地步先諗得出貧友條哩個字

老實講 正常香港人點會睇呢啲吹奏大陸既片

睇過一排
後尾發覺點解幾乎講香港嘅都係話唔得 深圳嗰啲就話好平好好食

佢有樣嘢叻過其他youtuber 係佢用廣東話字幕
其他好多都就埋啲台灣人

佢啲女真係好撚樣衰

咁嘅樣不如縮番入佢老母塊閪好過啦

有連燈,紅緊了

邊個西Dorsi
香港youtuber我剩係知eminleo ming仔 fh
雖然依家已經無睇

真係頂唔撚順
係咪以為自己把聲好好聽

認真，條條片cover條女好趕客，連入去睇既意欲都冇

岩先係咪開完live認死狗?

大陸閪DorSi

條女

冇睇，有冇more?

不斷吹奏元素表
佢真係命都短幾年

睇過幾次話香港人為鬧而鬧
吹奏D大陸野
連地溝油既野食生鯇魚片同紅鱒魚都介紹人去食
話香港人照顧勞工權益係政治正確
就知佢幾下賤為左奶共真係無所不用其極

又講得勁慢 講英文又勁難聽

完左先知有

呃D港豬傻閪上去食元素週期表

屌 條大陸狗 幾撚時死
條條片讚到大陸幾好幾好
踩撚到香港地底泥咁

依加 Click 返入 D 新片 條條都 Dislike 多過 Like D Comment 仲屌緊佢果單野
應該好快收皮

而我不知道他是誰？
吹奏大陸野咁又叫自己做西多士
定係我理解錯誤大陸都有西多士？

明明係女朋友又話係表妹
係咪溝左條大陸妹但覺得講出黎好樣衰, 所以唔敢認呀?

邊個串佢？

其實呢條友真係好撚煩

條友以前好似讀左校

sunny

st joe仔黎

阿yan 同啤啤

點解唔block 咗條channel?
樓主曲線上黎連登宣傳呀？
樓主又係紅底 又係收咗錢？

條柒閪快啲收皮啦 根本支那仔

終於都有人講
開頭睇都已經覺得不斷吹奏大陸踩低香港好有問題
唔講以為條友係youtube界既5毛

小心啲佢呢度有AC㗎

既然咁有心機拍段片回應
咁我為人為到底幫埋你出名啦
下次咪咁傻豬啦博同情都要睇情況嫁

一句講晒，撐sunny

1view都冇比過條垃圾支那狗
直接我不喜歡

屌你老母 你咪撚上黎吹奏啦

你知唔知咩叫吹奏
Block 鳩佢點搵料追擊呀
唔睇過都唔知條撚樣做啲咁柒嘅行為啦
吹奏到佢咁多dislike咁佢係咪要多謝我

條友借上位姐

根本就收咗錢吹奏鄰國啦 正常人點會日日有片出 就算係全職youtuber都難啦 更何況佢同啲女好似淨係負責拍片 好似有條team幫緊個channel咁

收皮啦支那狗閪多士

咁樣對佢有影響咩？
好似反而多like左

sunny屌鳩大陸d嘢難食果段片比大量閪多屎打手屌

附上食花生網址，可以睇返幾段片既影響

2018-11-01 Thu +573
2018-11-02 Fri +771
2018-11-03 Sat -419

寧願睇sunny都唔睇條支那多士

邊個串佢？
見佢成日介紹大陸野，就算介紹返香港ge野都唔會睇

2018-11-02Fri. +10
2018-11-03 Sat +1,355

Sunny 利已勝

深圳食野vlog, 跟住西多士入晒座

塊閪多事同d 大陸人一樣咁玻璃心嘅 唔care就咪9回應la 做多咗笑死人

sunny條片下面有人留言問佢 佢早排話過唔欣賞人返大陸拍飲食片，問佢今次佢拍既動機係咩。

佢回應今次呢條片係去堔圳supreme nyc 果陣拍埋，唔似某d 人咁專登返大陸拍片。

就係呢句野。

我覺得佢呢句野用字方面係有少少少少講得唔好既..

有冇人對D咩阿姐我 小妹我 小弟我 你老子我 好撚反感

對號入座借人上位
呢獲撐Sunny

個西多士平時講嘢啲口音已經好難聽
咁大個人仲咁易俾人話咩就信咩
岀咁嘅片完全係推觀眾去死 撚狗咁撚
自己就扮無辜

呢個真係好撚搞笑
仲要係好撚多間
然後佢會話d成人用品擺出黎
整到間房好撚cheap
明明炮房黎

唔駛講咁多撐硬sunny
大陸閪返大陸做youkuer算柒數啦

佢有個bilibili channel up佢d片

佢係大陸應該叫bili bilier

有碗話碗好睇好多

閪多屎又話自己本身有正職
但又一日一片 又成鳩日去支那玩
話背後冇組織冇公司科水真係唔撚信
擺到明係支那想洗香港人腦

兩條友都唔撚抵幫
個sunny啲comment又串又求其，係佢講錯野令人誤會先 根本係畀位人入
而條粉腸西多士就做多咗野成個小學雞咁 又要出片又要扮清高 不停回啲柒野

Sunny呢單野都好似有碗話碗之前俾 C9屈個單 真係無獨有偶

邊個位講錯野，懶得睇佢地啲片慢慢搵

我都想知講錯咩

阿yan呀講緊

自己對號入座
重點最後又比返個波啲觀眾
搏上位都搏得咁柒 叫厚多士啦

上面少少有講

條友講野好似報新聞
聽得好辛苦

好撚嬲打
咁都有十幾萬訂閱

佢講啲野好冇風度

條毒撚閪多屎快D收皮

個channel應該就摺埋 好多人unsub同對條友好反感

真心西dorsi 受歡迎其實係佢中左香港人心態
雖然唔認同好多大陸事物但又好想以普通人角度知道下發生咩事 而唔係TBB個套HARD SELL
佢嘅片客觀黎講算係流暢同表達清晰
加埋大陸個邊有人留意
佢咪魚魚得水

2018-11-03 Sat +1,686

隔左一粒鐘已經就1700

把死人閪聲

突登出片公審 依啲人心地真係好差 成個支那格出曬黎

大把支那人 00後 廢老睇

咁一定有支持者會睇佢
但澄清好無聊
網上有點名氣都一定比人攻擊
澄清同網上打咀炮無乜分別

對佢無反感
只係唔鐘意佢收錢幫人賣ad.
收左錢就變左質

who

有講錯咩？
的確係專登拍大陸嘢食片啵

人地擺明收左錢吹奏大陸
又俾佢成功引哂啲妹豬北上先吹漲

我有睇到成件事發展 想講好耐

以下簡稱西多士=閪 sunny=s
嗰陣s條片 去食海底撈乜乜77 完全冇串過邊個人喎
純粹講好冇食
之後覆個觀眾留言 話唔似某d人專登返大陸拍
其實呢句係會聯想到閪嘅 但閪就對號入座覺得串緊佢
玻璃心到咁撚樣就拍條片 仲要話s公開拍片串
成條片講到自己有幾慘幾可憐 話唔似s咁多views
我屌你啦 言語上好似好禮貌 其實單單打打 擺明搧風點火
根本完全唔係呢回事 之後s條片就瘋狂勁多五毛鬧佢同dislike
之後s開live回應 直接了當
到今日s條片直頭鬧返閪轉頭 型到
搞到閪d dislike山泥傾瀉咁 留言更唔洗講
完勝你呀大陸閪

大撚把人上大陸拍片啦
好似自己有上過大陸拍片就係講佢咁
定係自己都覺得喺大陸拍片係柒事
先會自卑心作祟對號入座
根本就無人識佢喎

不得不說
suuny啲point句句中 知佢講乜

而西多士
我好慘呀做youtuber
我有懶音因為我有病所以我好慘
我回應係因為啲fans同我講咋唔關我事
我本身唔care架
總結 扮弱者

引用sunny個句
你啲觀眾唔應該比你做擋箭牌

成班忽然正義撚上哂身
根本兩個都係屎

屌佢咪屌佢囉 死五毛youtuber 過主啦

邊忽正義撚？
擺到明屌柒支那打手閪多屎

今次sunny真係好型
直接屌柒支那閪多屎
相反閪多屎拍晒片扮慘扮唔care真係比下去

西多士上鏡條女好撚樣衰 遮撚返佢吧啦

咪撚再去睇完返黎屌 間接幫佢刷views啦

利申：冇撚睇過

所以咪又冇錢 又要日日上深圳食好西
西生你真係好慘好可憐啊～

屌你件閪多屎D懶音真係多撚到癲，擺到明係睇住份script黎讀
講讀左趕，飛又講做門飛，如果你認自己係香港人既真係sor9ry，你已經被蝗化到仆街

推

大陸咁好死翻去大陸住啦 撚樣

又幫人上位
你地一路笑緊唔識煮餸嘅肥媽、、戲屎麥明詩、一堆你地笑嘅youtuber

愈屌愈長做長有
都唔提龍心，馬車呢啲

好撚心你地用下個閪腦
唔好撚再幫人做新聞

Btw呢單嘢又幫sunny加咗唔少人氣
跌10%升返50%

都幾肯定呢條懶音大陸仔係讀唔到個朋友個朋字先作貧友仔呢個term 出黎 人唔笑狗都吠

佢條女真係好撚樣衰

臭多士應該係我見過最多懶音，講野最無抑揚頓挫既所謂youtuber
講又讀趕
地方又讀地Font

btw 西多士係咪搶人女朋友？
之前見有個post講話自己條女成日畀人包起去大陸

香港真係好多垃圾支持垃圾

終於有人開！！！！！！！
全力狙擊！！！

我準備左好多佢d衰野 比d時間我搵返出黎

西啲fans 玻璃心，同西講，西唔知係咪未訓醒就出條片回應

但係人地都無串佢自己鍾個頭入去

話唔想紅所以唔出樣，點知條條片都影住條女仲用女做封面，咪又係想靠女上位，仲要全部豬閪樣
背後大大條中資水喉射住，又要話自己平民良心為左share介紹"就近景點"
就算長居大陸既人都唔會餐餐食好野介紹餐廳啦
信佢個d弱智仔真係死左佢吧啦

呢排仲出左條片 屌鳩人係街影啤啤同表妹 即係成日出現係佢片果2個女仔
屌你 想出名想上位果時就係咁推呢2條女出黎拍片 叫2條女係鏡頭又扮可愛又擺pose 而家出左名又話自己係普通人平凡人 一係一開始就唔好推d女出黎上位啦

利申 唔支持偷拍 不過西多士呢d係自食其果 又將個責任推晒落觀眾到

佢呢條片都冇係topic打明係sponsor啦（講緊澳門片）
講左成幾分鐘野先話係澳門旅發局請佢地去
youtube係你睇左唔知幾多分鐘就會計views 佢咁樣勁狗
都仲未提之前有人comment話佢懶音好嚴重叫佢改 佢覆人呢個係佢特色 勁撚臭串 連登搵西多士post一定搵到
仲有一開channel果時係一半一半 拍下香港又拍下深圳 而家就拍晒深圳唔拍香港
佢解釋係好多香港小店唔比拍 仲叫觀眾幫佢搵小店聯絡好比佢拍 我拍埋比你睇好唔好？？
呢排就密密出片吹奏高鐵
佢上過黎連登一次話自己冇任何政黨or人support佢拍片
但心照啦 成日攞深圳高檔次野黎同香港快餐店比較 然後話香港食野貴 服務質素差 踩得有幾盡得幾盡
就連佢介紹過既深圳餐廳黎香港開分店都踩
仲有我上面講叫人上廣洲食鯇魚魚生
佢d衰野隨口都up到一咋出黎

Sunny d打手多到完全一面倒
連連登都咁多人吹奏
西多屎你真係唔好采

上面d字係我之前係其他post討論過佢cap出黎
我方便開post 但可以幫手整合佢d罪狀
梳理返好成個timeline
有冇人可以keep住幫手開po?

我本身都好唔中意sunny條撚屌
但今次佢真係無鳩啦啦比西多士屈
定係你係西多士條撚樣呀
吹奏西多士係連登大罪過吹奏sunny 你諗你

兩條都垃圾 都要放上黎討論

真心講句西多士有啲片真係幾好睇
但有啲真係
例如前排好興講上面用虹鱒代替三文魚
咁岩佢又哩個時候介紹平價三文魚喎
揀啲timing真係好差

而且睇得出好介意人地講野
見過佢係連登覆人鬧佢既post話會改進
ig又預告遲啲會放條片講有人針對佢既片

真係做多佐啦

未睇sunny條片前重以為佢狂踩大陸野
點知係勁多讚都要比人話態度差又唔尊重
真係笑撚死
今次撐sunny就點睇都炒唔到車
到底班大陸閪可以有幾玻璃心

呀西生仲話想同人做個朋友交流心得
有冇諗過冇人識你 冇人想同你條小氣撚做朋友

擺明係閪多屎冇睇條片就出罐頭回覆話尊重人意見啦

雖然果個sunny好撚樣衰，但係佢真係幾無辜
個西多屎係唔係以為好多人識佢

有冇人有睇佢啱先個live回應？miss咗
淨係睇到d cm鬧到佢仆哂街

西生串撚到

利申 唔係我去搵佢 係fb見到

清者自清

O.s關你撚事

佢都算勢利架啦🤣

仲勁過半年前alfred 果單野，人地alfred 果單都係自已pm 左先私了再加澄清

佢一開波就出片，仲要人地跟本無講佢

個乜啤啤好撚樣衰，成個鄉下妹咁。仲要係保險狗保險狗

根本兩條女都唔靚啦
成撚日條條片都大半時間影住條女
影野食片又淨係影住條女
影環境又要影埋條女
有冇諗過人地唔想睇呢兩條女

推到西摺左佢啦
成撚日吹奏大陸
搞到好多無知女人上去食野
其實都係洗腦其中一個方法

屌！為興趣就唔會一日一片啦
扮慘扮中立，偽善到仆街～

就係中咗唔少戇鳩香港人心態先要屌
收錢plug支那劣質文化

真心唔想只係打句收皮啦支那打手屌鳩你就算
你可以分到咁開睇又表達又TBB 佩服你

你盡咗力㗎喇 收收皮啦

今日蘋果動有佢條雪糕片先知乜水
講一大堆廢話比較 最後總結平既贏

佢仲起佢個channel 寫自己係「土生土長嘅香港人」

有冇人起到佢底？

之前吹奏支付寶已經好癲

例如下面Kumsy Choi個留言，擔心微訊同支付寶洩露資料問題
佢竟然話八達通都係咁
個叫人用同一把尺睇野

八達通可以有你幾多資料，反觀微訊支付寶？
另外講到integrity, 八達通衰極都唔會去到微訊支付寶level呀嘛

而家仲要港豬澳高鐵一開就仆過去介紹，小罵大幫忙
仲要岀片出得咁密，係咪唔記得咗自己有正職呢個設定

曾經follow過 好快就頂唔順取消返

Stop making 支那 people famous!

仆街啦叫佢
成日都扁真正就近景點
然後唱好鄰國所為景點

利申去其他地方多過去中國

屌食飯個陣屋企班港豬就係睇緊佢介紹尻鐵同港豬澳橋
愈睇愈撚燥 講到香港人為屌而屌 唔撚識欣賞呢兩個垃圾建築
最撚燥係屋企班港豬

Unfollow 晒條閪多屎所有野啦

可唔可以唔好再放垃圾上嚟
你幫佢地賺緊views數咋
閪多士 垃圾支那youtuber
arhosunny 廢柴mk 以為自己rap好撚勁 你個舊partner 肥德掂過你唔止十倍

連登嘅傳統係
越反越紅

佢啱啱做過陣有睇 一上中国食嘢就無再睇過

一早話左西dorsi係垃圾支那channel
抵死啦而家
賣港正仆街

中共懷柔戰術
等啲小學雞覺得大陸無咩野啫

大陸仔

貧友貧友好撚un眼，講唔準都唔好寫唔準啦大佬，on9當有趣

一齊block 9 西dorsi個channel

我本身都唔鐘意sunny
今次睇哂2邊既野, 真係西多士有問題丫嘛
自己對號入座話人串佢
仲要扮無辜扮慘

sunny最起碼佢話會支持香港本土既食店多d
淨係呢樣已經贏左西多士十條街

西多士真係好玻璃心
都唔知係咪新移民扮香港人

閪多道歉了

佢自己好似已經講過係收錢，不過冇講收邊個，同埋佢條女係典型大陸妹樣，利申：睇過一排

邊個想同支那仔做朋友？

大陸梗係有 ，copy and paste

條友聲把咁易認，有冇st joe 仔知係邊個

垃圾youtuber 支那打手

西多士del左段片，有冇人有backup?

佢澄清左唔係

閪有時睇佢d片果餐食評都無講 唔通開你條片睇女咩？

佢認咗都無野，根本睇佢嘅人好多都係廢中

點仆街真身？

佢係on9，不過只能講串佢嗰條super me on9仔仲on9

Auman啲懶音重勁
不過佢啲片好撚高質

留明睇大陸仔收皮

乜水黎

想知留言話兩條女靚既係咪雞蟲阿叔多

睇哂條片
想講呢個人真係好垃圾
扮哂唔介意咁
其中有句:其實我想紅想上位就一早出左樣啦
^呢句笑撚死

背後無紅色資本我真係唔信

如果介紹人去中國食野就係收左人錢
咁照依個LOGIC，咁連登堆淘寶介紹同討論POST，一定收曬人錢啦

我最睇唔明連登仔有D人LOGIC，去中國食野就係賣港，共享大灣區榮耀，但自己又會去淘寶買野，用中國移動，自己本身已經雙重標準

我見到有人留言話佢講親香港既野食都係唔得，屌你有沒睇過人地Ｄ片既，9UP當秘笈咁
人地除左介紹中國有咩好食，仲有出好多片介紹中上環小店有咩食既

係屌都搵D有理據D既POINT，例如屌佢支持高鐵，支持港豬澳

跟住仲要有人9UP話咩見到DAB科水開，一Ｄ證據都沒就學人玩人格謀殺，雖然依個係連登仔專長

西DO士自己本身都ON9，好地地介紹邊到有咩好食咪算，又無啦啦出條片來反擊咩春，人地仲要無講明係你，自己衝出來柒，懶音病依Ｄ除左俾人感覺係扮可憐，一Ｄ理據都沒

呢次好明顯要撐sunny啦呀嘛

支那西少少野就借啲意話被冒犯，屌你老尾 YouTube 仲好意思寫自己係土身土長香港人，睇佢講野硬係大陸仔懶音咁，十成十支那種，郁啲就玻璃心，蚹蛤蟈蜻

點解邊度都見到你😭😭😭

成班兒登仔 連youtube 點運作都未識 學人話追擊
dislike 都係幫到邊片上trending 嫁
唯一唔吹奏嘅方法 只係block 咗佢

最討厭講英文難聽的人了

攞住相機嗰個係閪多？

介紹香港小店d片係幾時之前？？
岀黎駁人就唔該你講清楚啦 佢d片而家清一色吹奏支那 仲要人幫佢聯絡小店先肯拍 餵埋俾佢食好冇？
btw 你沒乜撚嘢

YouTube drama
睇下其他YouTuber, 例如 H3H3, 串人串到比人告，告到上法庭，一樣都冇事

佢而家同蘋果合作,再多左人like 唔奇

兒登仔 無咩腦
學人話追擊 人地d 片就view 數係咁升
fatfat 到
依個post 可能都係西多士自己開 係連登宣傳下
班兒登仔咁撚弱智 撚知咁多咩
見人地屌大陸 緊係屌埋一份啦

最撚憎啲人話唔care唔care
但死唔斷氣係咁單打人
成個小氣閪女人咁

本身有睇過兩個既片
覺得sunny成日咩都supreme好煩
但呢次真係完勝

支持sunny 今次完勝

今舖其實係連登支那同supreme鬥憎大會
ok連登仔冇咁憎supreme

收錢就梗

灰衫

少有地 連登仔無順手踩埋一份
不過呢單野都對sunny 有d 改觀 處事方法幾成熟

閪多真人定佢fans
打一大段嘢話鳩連登仔
之後收尾又話返閪多
都幾閪多個種戴頭盔style

兩個都唔及你咁on9

出片講唔介意人地串佢又盛
跟手嬲到紅都面埋
急急出片屌鳩人串佢

翻大陸做youtuber啦 oh 唔記得大陸block咗

支那 vs supreme
連登仔揀supreme
我寧願要支那

條仔啲廣東話真係好大陸
係咪大陸仔嚟
啲鄉音

支持sunny

五毛

縮翻入你老母個閪到啦 死5毛

又係呢條垃圾

個bear bear 幾正😙😘😘🤤🤤🤤
淨係為左睇佢

一句講曬 西多士屌你老母
同埋經過呢單嘢之後先發現原來香港網絡上面都咁多人撐支那 喺sunny條片下面留言屌鳩佢寸支那
Btw淨係睇過西多士回應嗰條片啲懶音多到睇得好辛苦 見佢打字都有懶音 咩貧友仔

一直都唔知兒登仔搞乜咁憎sunny

發覺連登討論區嘅連登仔真係唔識討論
成班中學畢業未
郁啲就話人五毛，淨係識停留喺鬧人嘅層次
利申反中共 支持三民主義統一中國

點啊支那仔 三日唔埋兩日就開post問中國有咩玩

你睇清楚啲先，兩三日？我去左一次姐

睇下條西多士小器到鎖comment 又話睇得開真係笑而不語

咁撚樣衰

好撚on9
人地評論緊件事 佢走去講左第二樣
對人唔對事咪你呢d 陷家剷
死大陸仔 盲反

以為條女先係西多屎

一早睇唔過眼 片又低質 唔明點解咁多人睇條支狗

收檔喇 死大陸仔 知唔知有起底功能架 露撚曬底喇

今次西多士真係柒

都話係冇睇原片同段comment先搞到咁柒啦閪多
咁多人pm你都淨係罐頭一句每個人有唔同意見就算
唔L自己去求證消化成件事
自己喺後面打撚哂飛機話自己唔同人 又冇media公司support, view數又唔夠人多 離撚哂題 抵死

Sunny 段片講野好有logic

無睇原片就拍咗成條片嚟搞鳩人

似係咁，佢之前都有段片想講自己係香港介紹野食既no 1

以為條女好靚 叫人唔好影佢 收皮啦，普通過路人甲

收皮啦西多屎

咩bear bear阿Yan
柒到 係咪兩件都係傻西條女？

條中國狗收左禮義廉定西環錢

應該阿yan係佢條女
bearbear應該係朋友

完全感受到條西多有幾嬲 但又要扮晒平常心面對
壓住怒火黎出片

西多屎新片口都窒埋

入左去睇閪多士條道歉新片
成條片係度er er er
一句說話都拖到勁撚長黎講
講野又多懶音
飛住黎聽 聽左幾分鐘都頂唔撚順關左

樓主 今次宣傳活動完咗啦？ 收工啦？
按劇本出個道歉 就係追擊完成啦？
人地話片就照拍喎 理撚得你喎
追擊成功啦？dislike 完人地無受到傷害嘅？點解嫁？

西多士多咗咁多人關注
全靠一眾兒登仔參加今次宣傳活動
代西多士多謝大家

我都想知 可能因為成身supreme掛

片低質囉咁都唔明

我澄清我係李家誠個私生女添呀

完全分唔清佢d女邊個打邊個 全部都唔靚

佢好似無話唔係，淨係話清者自清？

兩登仔除咗龍心同劉馬車之外咁有邊個香港Youtuber係高質

有次見佢講廣州美食，禁左入去睇，1聽到把聲就頂唔順mute左

其實當中有好多Internal business嘅營商技巧，只係一般人唔知

面個層係禮義廉啲議員出錢搞，唔知背後仲有無西環撐

有冇人backup. 佢del左

有無人起到佢底

岩 我都覺佢係香港youtuber既清泉, 唔同果班垃圾屎來母成班人圍喂喂R撈

agger sunny雖然mk左少少 起碼真本土 個柒頭屎來母日日拍淘寶片又住蛆蝈

sunny 都可以鹹魚翻生
diss 大陸人真係好有用

之前都對佢無咩感覺
但前幾條片佢自比發哥 話大家行山見到發哥都會想影相 所以理解點解其他人想影佢d女
屌 有幾大自信先會將自己同發哥睇成同一level

睇返人地原本句野都唔係真係串佢
佢自己小器拎黎柒

我都想知，佢幾時有澄清過

由佢專吹奏大陸就無再睇過
最後一條睇到佢吹奏咩蒸海鮮
D海鮮睇樣都垃撚圾到仆街仲敢推薦俾人

佢係話冇商業資助... 咁你明㗎啦...

見到閪多士班fans 留言就覺得恐怖
真係00 後先講得出依番說話

咁政黨又的確唔係商業公司嚟嘅

其實都唔明點解佢對號入座得咁快
明明返大陸拍野嘅都有一堆...點解再咁快就玻璃心同d大陸佬一樣

無商業資助，自己又話有正職無咁多時間搞，咁個channel點run呀

嘩屌，咩人先講得出

依條友都幾撚自大

咪撚入去睇佢d片刷view，成班人幫佢賺錢

好撚嘔心

跟本離撚晒地，差唔多日日都有片，出嚟認咗係正職拍片睇唔到有乜問題喎
但就係要講大話，扮慘情，屌你咩，男人老狗屍屍寂寂咁

不過有民建聯呢個大水喉就已經係原罪

屌 唔係幫sunny條核突佬
咁人地話你係專登上大陸拍野食片都係事實喎
唔通西dorsi去嗰個唔係大陸？
同埋人地冇指名道姓 咁撚樣都玻璃心
果然係支那人

之前咪有巴打cap到西dorsi個樣post過
正宗支那人樣
佢個表妹個鼻哥窿就大到每邊放得落兩隻手指
成撚日吹奏大陸 好應該拍返條返大陸整容嘅片啦

嘩岩岩睇到閪多士另一條片
講自己係明星唔想比人係街影
屌你以為自己係周潤發?
痴撚線自戀狂

最多咪賺得幾萬蚊一個月

發哥似我

西多士講？

自己爬返上去睇我打左乜
中上環小店呢part我屌撚左好多次
我由佢開channel睇到而家
我一定有資格屌柒佢

st joe仔 佢話自己同許庭鏗係同學（hku ?）
但又話母校係cu
it狗黎
有冇神通廣大既連登仔起到

點解冇人講個西多士批鬥人條片
話自己想紅既話一早就出左樣
以為自己係彭于晏定金城武
笑死 有冇自大到咁

小氣到起雞皮

一定唔係00後
似三四十歲
又原則又教壞細路

又唔引埋下一句
瀆者自瀆

明顯係柒到唔敢出樣

個2條女樣衰到

西多士 連登咁樣搞一搞
D Followers 同Views 爆升
痴撚線

衝出來柒, 大陸野唔好食係定律, 人地講事實.

突破盲點

閪人出咗live道歉

有咩好討論大陸仔
聽把聲都知唔撚係香港人

sunny d 片叫低質

許庭鏗咪st joe囉

呢件事係西多士錯, 但sunny 回應果條片 幾分鐘 十鳩幾個廣告. 屌佢老母 又比佢搵到位整條片 賣廣告

其實有睇開佢都知佢性格㗎啦
雖然係串 但夠直接中肯
對身邊嘅人都好好 拍片idea又夠創意
好過d雙面人 假到死

個樣成個mk仔咁，child登毒撚憎係正常

執柒未？西多屎

屌
一個係大陸賤種
一個係mk仔讀唔成書既潮童
兩個都係on9

Sunny
2018-11-03 Sat +2,403
2018-11-04 Sun +499

西多
2018-11-03 Sat -793
2018-11-04 Sun -214

其實好多 你睇下泛民班撚樣搞咩團就知
仲要投票比佢地

邊度有得睇 數據

為屌而屌 人地講得好岩喎

根本狗咬狗,兩邊人係番鬼國拍野 有撚分別咩

咁都唔叫低質 睇條友又番大陸拍片又冇禮貌 拍既又冇內容
不過你咁撚低質 對你黎講的確係高質既

佢係唔係叫公關災難 本身唔借踩人地上位可能都無咁多人發掘

抵撚死

[url]
[/url]

修正sunny條link

Del咗啦條閪片
有冇人有backup for未睇過嘅人

邊個叫我

屌你老母條大陸仔日撚日吹奏大陸竟然都仲有人睇佢
Btw 條女個樣好似蜥蜴人見到仲邊有食慾

點解會有人睇個西多士
佢把扮siri又有口音嘅聲真係聽1分鐘都頂唔撚順

係
2條女都唔靚
仲以為自己係明星

西多屎邊撚個黎ga 樓主係咪想幫佢紅所以開po

有冇條傻鳩支那個樣post上嚟
睇下又有幾撚靚仔

呢單野同之前兩公婆拍片屌有碗話碗個Alfred 一鳩樣

其實都係自己fans 對號入座, 未睇過閪多士既人 都唔會覺得sunny 段片係講緊人喇, 好正常講自己感覺 邊樣好食邊樣唔好食, 值唔值等等 佢都有講 都唔係一味話好/唔好

［突發］Youtuber西多士真面目曝光

又真係幾柒喎

點解而家竟然有香港人出黎覺得香港咩都好?
大家一直都知香港好多野都唔掂架啦
返工又辛苦，物價又貴
其實唔係幫西多士講野
但佢真係講事實姐
高鐵個d餐係垃圾呀嘛
香港野食係貴又唔抵呀嘛

拍片見到sunny個D堅係00後，
反而我想問00後會上深圳又玩又食？

del左片?有冇原link?

條友快啲仆街啦，等你問過啲staff問得咁開心啊啦！等你踩香港踩得咁開心啦呀！

本身無睇sunny啲片
睇完即刻like同sub左

D女豬撚過豬閪

佢呢排唔知發乜撚神經 係咁幫佢條女p圖 屌你老母p到成隻馬咁

個咩表妹眼距闊到可以裝多2隻眼
啤啤就典型大陸婆樣 打扮都有陣娘味
叫人唔好偷拍佢地條片仲講過啤啤帶佢d「大陸」親戚黎香港玩
好明顯成班都支那種

好似伍仔

sunny明顯大方過隻大陸狗好多

你直接看睇圖mode 前面已經有人post咗

有冇西多士backup

真係好撚樣衰

真係好似蜥蜴人

你唔講根本無人留意

大陸西即刻出番條香港片想洗底

成件事最恐怖係，一個唱好中國野食嘅youtuber，同佢d五毛手下憑空捏造咁話，而家有另一個youtuber串我地中國野食唔好食，跟住就成堆五毛衝咗去人地channel度留言搞事。

西dorsi而家係變咗北上食野代言人，佢可以求其指一個人，話條友暗串。成班手下就會衝去搞鳩人，件事變咗成單youtube版文革咁。

不嬲都覺得個sunny好mk又串串地，唔會點睇佢啲片
不過坦白講..睇返佢返大陸拍嗰段食野片，佢啲評價真係幾中肯，直頭係我心裏面嗰句
我之前成日要返大陸做野，嗰啲野我都食過，當時冇咁出名，真係唔明點解咁多香港人吹奏
定係香港人口味已經轉變？好多野飲真係好藥水，都係化工品黎

出咗新片
快啲幫手去diklike 喇

南亞種

條撚樣一開始講中西區個時都有睇

之後不了 時

事實係好多人唔識尊重人

有無人backup左

條柒頭道歉真係好撚戇鳩

條友開頭都會介紹下香港啲地方
之後變左條條片都介紹大陸有幾平幾多野玩，個陣都叫真係幫到啲番大陸玩既人
再近期我屌，高鐵又吹奏，港珠澳條橋又吹奏，明明價錢貴勁多，真係cls，為吹奏而拍片

一開始講下香港各區小店都有睇,後尾日日d片都係支那就不了,出親關於香港既都係快餐店

佢啲女 有鬍鬚既

佢出唔出樣都唔會紅架啦
以為自己係邊個

條撚樣d懶音仲肉鳩酸過人講蝗語

不過認真講句 啲女又唔似大陸妹嘅
不過係冇咩特別 出街見到都唔會望多兩眼嘅女囉

佢啲英文先係世界級難聽 真係寧願佢唔講好過講
下下都將啲T音拉長放大嚟讀 真係懷疑佢係咪真係讀st joe's

佢條片係咪del左? 我未睇

本身都以為佢係普通香港YouTuber就算
點知最近多左班大陸同學，佢哋都會同我講下平時WeChat 睇開邊啲page
唔睇都還好，一睇就發現新世界

首先見到西多士同好多大陸page有合作
（eg: )

再睇嗰啲page就見到黑洞咁多嘅所謂攻略
香港打針攻略
香港生bb再帶番大陸攻略
Reg唔到想要嘅cc情理兼備向教授求情入班template
去韓國越南考ielts 屈機攞高分報香港嘅大學攻略
等等

可能其實係我井底之蛙而家先知
不過我覺得同得呢啲page合作都唔好得去邊

較左本人先睇到

仲有新片出

冇睇過佢啲片 仲以為條女係西DorSi

澄清
唔好咁天真啦

佢應該唔會咁易接 啲大陸資金應該長做長有

*摺

跌啊跌啊跌啊
不過佢應該繼續都有支那錢收

youtube真黑暗

之前話自己住港島南區，話無收錢都無人信

批鬥完，就同班5毛割席，話：唔關我事呀，係班fans自己講架咋，我無諗住會有咁嘅效果

條閪多屎其實勁賤
自己唔出樣
因為自己成日唱好支那
出事嘅時候根本就冇出到個樣
反而嗰兩個女仔成日畀閪多士擺上檯
拋個樣出嚟做有事就佢哋食曬

由佢叫人唔好搵佢地影相條片就聽出有問題

係
拍片就搵2條女出樣
鬧交就搵fans出手
自己就一直扮委屈一直講唔介意
但又一直畀自己班fans鬧人仲要個個reply都like

製造錯覺：香港冇好野食，要食好野返大陸

其實最撚唔鋸係條撚樣走上去食海或撈探魚呢d係中國算係中高消費既野 然後話人地服務好好 再返香港食m記 大家樂大快活 同埋d好串既小店 再大大聲話香港飲食業服務差
on9 係香港食唔起貴野比人serve唔起係到踩港

唔敢出樣講對唔住
搞笑呀

男人老狗成個縮頭烏龜咁

係

有人backup咗，多謝嗰位網友

呢d片都backup咁勁

隔離po有巴打upload咗西DorSi del嘅片
又話鍾意咩都攤出嚟講嘅

做男人做到咁 個閪多士真係影衰哂d男人

00後最撚鐘意拍抖陰個啲

睇圖，有del咗嘅片睇

把自己看得那麼高？ 人地分分鐘唔知你乜水

吓!?就咁咋?我仲以為會拍片互屌。只係大家拍段片扮可憐

屌！

嘩屌，紅底到

原來呢個就係佢既正職！
怪不得成日要返大陸做野啦！

乜都賴鳩哂班貧友仔

之前開過post我都有留過言
有幾個重點

佢號稱有其他full time job 同住香港
但又經常1日1片。你又睇得出堆片肯定唔係1日拍勁多條，根本冇可能發生
以youtube 1000view~=1美金去計
佢每條片得幾萬view姐係幾十蚊美金
換句話 佢個channel根本養唔起佢
仲未計每次"北上"都最少2條友

所以可以推斷
1 佢唔係住香港/長期係大陸工作 所以餐餐出街食都叫拍到片
2 佢都叫係香港"工作", 直頭係有人比錢佢拍

認同
我都因為工作關係
近呢1,2年要經常北上
除左某d野食未食過 屎忽痕之外
基本上食一次就算 食完就知咩事

我覺得佢唔似懶音 係鄉音喎
留意下佢d字既高低音
正常香港人講野唔係咁
懶音係咬字咬得唔正 lur咁
唔知明唔明

跟著話佢講野有懶音唔正 又話自己岩岩病完未好返哂
乜都諸多藉口 on9乜都你講哂啦

一個月睇兩三段片

話未病好所以有懶音真係世界十大笑話

我真係唔明點解身邊d女性朋友咁撚鐘意睇佢d片
成鳩日話要跟著d片去食野 又話條撚樣把聲好撚好聽
屌聽到都覺得燥 我真係睇唔透呀你老味

好撚似女人鬧交
不停幫自己塑造弱者形象
話自己係"小小channel"/冇人support/唔同其他人合作
仲要病住拍片做後期
一路話冇所謂但一直話自己好慘畀人蝦

睇個channel制作同片量，加上話自己有正職，無水喉射住根本無可能

睇d內容都知係咩水喉

所以係得d 00後或者廢中廢老先會信佢講埋d咁既廢話

不如話個地下太硬所以有懶音

其實廣州人都唔會講到咁
就算viutv個俄仔都講得好過佢
所以諗唔明

岩岩見到佢新片勁多dislike

見下面一d留言仲話唔鍾意唔好睇,仲咩要dislike

咁不如廢咗個制佢啦

大陸仔鄉音扮懶音

佢係咪block左留言
見到好多盲撐on9

條友神經質加小氣
男人老狗
仲要奶共 不撚知所謂

佢有講過「以前」工作關係要長駐/來往中國做野
而家係咪就唔知喇 佢開頭拍大陸片果時好強調係「以前」

鄉音同懶音兩樣野黎，好明顯佢係後者

做youtuber講野講到咁真係
不論鄉音定懶音都係死罪

講食野我睇閪枝的美食家個光頭屌總理都唔會睇乜春西dorsi啦，講食佢地識條春咩，做過幾多年人呀，垃圾當寶，呃依家啲小朋友就得

覺得sunny份人直腸直肚,但講野都有point,可能因為咁有人覺得佢串唔鍾意佢,佢之前去特殊學校做義工睇落都同d學生玩得幾好,我自己接受都佢份人囉,佢買supreme都係佢選擇,努力得嚟
西多士我就冇睇過但有時係recommendation d片preview都見到有條女係到以為係女youtuber,但聽你地講好似係男人
對呢件事無評論,因為真係無睇過西多士嘅片,唔清楚發生咩事

唉佢地早係半年前已經鐘意吹奏大陸同試食架啦

你講西多?
佢唔係第一條片已經就係講大陸咩
香港果啲係掩飾黎架渣

點解會叫金拱門

惹到感冒

做左幾廿鳩年人，未撚聽過香港人會咁講
就算唔係腥港人，都肯撚定係d 大陸閪之子

一睇個look 已經成浸大陸味出撚曬黎

見到金拱門已經即刻去dislike，正一大陸西

感冒

好想幫你置頂
Ching好波

一開始就介紹西環區小店sell自己本土情懷，但做耐左就唔撚對路，越黎越多大陸片(即係大家所講紅鳟果d，導你上去伏果d片)，同時又開專揀香港閪店黎做片；讚內地彈香港，無目的就唔撚信喇，吹奏大陸野唔鳩理你，但係打住本土youtuber旗號彈鳩自己地方(唔係閪吱果隻風格)，居心叵測。

低已跪

隔黎有post話佢係超級紅底

我就真係唔撚識佢啦 連我youtube版面都冇出現過
唔係睇sunny條片講佢都唔撚知佢係邊個

發夢見佢帶埋成家人去試食

呢啲垃圾快啲摺埋唔該

光頭佬講嘢有文有路
唔會好似條垃圾咁淨係識講
呢個xxx 有味 /我就覺得唔合格啦
呢一類廢話

佢把死人聲真係唔撚得

好明顯係鄉音啦
有人真係信只係懶音？
肯撚定係收紅底錢

重點係 佢啲女有鬍鬚 個樣又唔掂 好心就搵啲靚女做cover la 咁撚肉酸 一個成個唐氏綜合症樣 一個五官平到好似64生環者 比坦克壓過黎咁 兩個女人生鬍鬚又唔剃鬍鬚

條片跟本唔算啲咩跪低/道歉

開頭就話因為佢處理手法
令sunny一夜之間少好多sub
同多咗好多dislike深感抱歉
算唔算暗串人因為賺少咗而拍片反擊

5:5
自己話最錯係「將一啲唔應該公開講嘅野用一個公開嘅形式講出黎」
即係唔覺得自己錯
都係覺得人地串佢先所以佢係有權反擊
只係唔應該咁公開屌番轉頭
之後話將條片轉番private
只有自己睇到唔會delete
作為一個警惕

佢話黎緊有場活動兩個會見到面
唔知咩活動呢

btw較撚咗1.5黎聽都仲係好慢

睇完SUNNY條咩返大陸食嘢片，普通鳩流片咋喎，咁都可以串到鄰國D玻璃人？
有冇咁脆弱？
有冇咁痴線，閪多屎邊位？咁唔話得摺咗個CHANNEL佢唔好拍啦。

還拖條片 幾好，直接屌鳩條撚樣偽善。

不嬲都好憎西dorsi，唔明點解呢d 垃圾youtuber 都可以有人識
佢估自己真係好紅咩其他youtuber 一定要識佢睇佢d 片

拍vlog拍食評唔出樣，講咩誠意，依家唔係要你好靚仔先出樣，但係你淨係推條女出黎，有咩誠意，講咩貼地，只係比人感覺私私縮縮。

見到伍仔就唔想睇

1001

有次試香港既串串佢係帶屋企人去呀
話好差好失望 同大陸差好遠

成家人去食

省成千蚊

Fatfat

不過唔怕得罪人既咩

咁你點知佢有冇畀錢？

今係真係西多士自己柒左。

仲有樣野就係
佢channel本來都唔夠養佢自己
仲未計每次都帶條女"北上"
同埋
佢講過自己拍完片淨係負責配音
咁剪接後製設計文案
都係佢朋友搞
佢朋友又咁好死唔收錢日日幫佢搞

發夢見到啲餐廳
都係請佢同camman果啲去拍
但係佢到時成家黎齊

唔通隨便入餐廳拍片呀

香港就好失望
大陸就好好食
各位貧友仔都係翻大陸啦

今次原聲出喎